荃灣咩事

點解冇人講
有冇料

圖?
你乜都無 仲衰過無講

圖片網址[/img]

剛收到一通知👇
今日取消晒👯‍♂喺荃灣所有活動。

通知埋婆婆，大細姨，姨婆，舅父佢哋。

今日成個荃灣市中心（南豐中心，荃豐中心，荃灣地鉄站，千色店，眾安街，包括成個荃灣市）都可能亂晒龍。

1500個時間相信都只係開始時間。

呢個時候相信係先準備一小班人攪事。

直到收工時間，等班攪事嘅有時間睇住現場情況，等收工時間再聚集多啲人生事生事。

情況惡劣起嚟，可能亂到深夜。